[豬SIR比料]馬鞍山五大必吃餐廳！

1.食屎就有你份

大家咪回

我係要回 你吹咩

屌你吖，樓主分身嚟？

係

。。。

林林林林林林我屌你老母

起碼冇人回了，88

回

豬sir愈來愈低質了

唔覺

由你把口講 毫無說服力

廢馬我屌撚死你

上陣咁耐keep住前4 忠心馬

樓主高汁，我笑死左🤣

岩
馬安山垃圾地方，食屎就最岩

做咩咁憎馬安山

1.新海楓

有麥當勞就夠了

樓主你好撚柒

一5一齊食陳根牙

企撚開D 唔該 你把口好臭

我覺得麻麻